求收留BAPE x Neighbourhood 牛仔褲

如題
Size L, fit 34-36 ,買返黎$5500,而家諗住平放,$5100
平多少少都ok,有意pm
TG:lcm_edward

諗住買黎炒點知炒唔起？

條褲我都係同人買返黎 原價

嘩
又貴又柒又mk，
真心呢個年代仲邊度興日牌架

5000蚊條褲

而家係興assc/super me

日本買好似仲貴啲

過氣潮物

所以先唔想要 留啲錢入super me 算

痴撚線 我條slp 蠟牛都唔洗5000

唔係依個問題
唔明幾千蚊買條褲既人既心態

算把啦， 賣唔出㗎啦

老老實實 nbhd 真係無人玩架啦

$6000 ok?

有$5000蚊會買High End牌子
仲有平得果4舊叫平放?

樓豬太肥

平放但$5100

抵撚死

留番廿幾三十年
當古著賣吧啦

無計啦 我自己而家又唔想要
有人要既話4800都ok

Bape/nbhd 呢啲牌子本身都唔係幾百蚊就好易買到

依家仲有人玩依啲野？
有錢都炒yeezy

岩呀 所以一地都係yzy

你特登咁講反而冇人買

識人留貨有折已經足夠